[正視聽]會員潛蟲(#198583)唔撚係我黎

條友扮我惡意係校園台post作出負面評論黎中傷我
而且都幾多人當左佢係我
所以係到講返清楚

屌你老母咁大個人仲咁撚小學雞
咪撚on9啦

牙龍BECAME ANOTHER PERSON了

認真post

Ok龍哥

潛蟲勿用

系

屌你老母扮夠我未 系你老母呀

你慢慢
真係成個弱智仔咁

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
British/Canadian Passport holder here

Anything I can help?

其實做乜撚野

我都唔想開post
但我唔想冇啦啦比人屌

走啦屌你老母
你就真係777啦

你仲衰撚過扮人拎存在感班垃圾

如果話banter係真小人
潛蟲(一定入到中大)就係偽君子

一鳩樣啦

Being Fully Yourself > Being Limited by Customs and Perception of Others > Being a Copycat

true
憎我咪用正身屌鳩我囉
扮我黎中傷我真係好撚弱智同冇膽
女人黎？

佢做左時事台五毛

屌你唔洗個個負皮咁辛苦既
"一定入到中大"

我已經知佢正身係邊個
佢係"一定入到中大"(#147459)

How abt BEING ANOTHER PERSON?

Ys 我一開頭諗乜我block咗龍囝你咩，原來係唔知邊條柒頭扮你

佢係一定入到中大(#147459)
之前串過佢就扮我黎中傷我

I WILL DELETE YOU

屌你
我個個cm都負皮真係好難唔知你係邊個

你又short唔撚晒喎iq博士

唉好多人當左佢係我

我究竟之前同緊真蟲定假蟲講野

你有名氣先有人冒你
我ac名應該難搵近似字

公

唉等多30日我一定改名

咁都認錯班人要拎白卡啦

你覺得佢好on9既話
咁佢就唔係我

真

八同九淨係差1

差唔多所以

🤣🤣

咁就浪費咗個中大isp

有d道理

乜撚啊
成個字形都唔似啊

笑死

我仲有一年至可以換ac

但係個數值差唔多

你睇真d
公同厹下面一樣
係上面數字上差1

公同厹其他人會認錯咩

依家要電話認證
我唔敢開

係 呢點我唔駁你

banters既幽默感
將就下啦

我呢個電話係儲值卡唔怕

佢應該有玩goop
有個升學版 港大vs中大 世界大戰
佢不斷打雞腸

八點九循環小數
厶

This one is even closer

係喎我未入goop
佢係cu goop?

咁我下年grad一定用返月費plan啦

係

8.99999...999=/=8

好撚好笑牙 屌你老味

九成係佢啦

將就下啦
佢識講笑算好

岩
平時係度亂開火屌9人

goop 係乜？

冇網名既連登

暗apps
好多hall雞問價

討論平台黎

dragon jai改乜新名

5p感情台

唔會比人扮到既名
不過我要hold返潛龍依個名

中大迷你潛龍

太on9
不了

埋大本土毒男

ドラゴンダイブ

哇屌
想改中文名

無人想知

潛龍係pokemon龍系招式嚟

puzzle&潛龍

sor9
但佢搞到我冇啦啦比人屌

DragonBB.pdf (Encrypted/Uncopyable)

英文更加易比人扮

드래곤다이브

其實都係得晨輝仔扮你姐

哇韓文都出埋黎
唔差在玩埋拉丁文

唉

入咗五毛list，molamola

一個仲唔夠咩

42/45都入唔到mbchb入biomedical sci
你是否on9

日文 ドラゴンダイブ Dragon Dive
中文
任天堂 龍之俯衝/龙之俯冲
台灣 龍神俯衝/神龍俯衝
香港 龍神俯衝
英文 Dragon Rush
法文 Dracocharge
德文 Drachenstoß
義大利文 Dragofuria
西班牙文 Carga Dragón
韓文 드래곤다이브 Deuraegon Daibeu

Cls

改做¥0.5潛龍

佢話想做偉大發明家
發明d野黎改變世界

五毛龍

我諗有腦既都會分到邊個打邊個既

佢已經發明左啦
最大發明就係發明banter式on9

潛蟲佢舊名 我都中咗伏

所以我好撚肯定佢係一定入到中大(147459)

我改做audit囡睇下有冇人入你數

龍仔新ac諗住改咩名

精蟲

未改變到世界
可能遲下會染出國際

我改完咪知

you like la on9 Jai

五毛audit囝，入關蛇五毛list仲難過菜芯入dean list

我諗就難d
我個朵點夠呀龍響

關蛇知道咗了

一定入到中大你條負皮狗🐕點撚板呀

我知佢知
我站務台開左post report左條分身狗
佢有lm

好想有人幫我report分身🐕

知呀 因為條友已經畀我完全封鎖左

讀中大嘅真係特別得意

wow

Wfc

阿如果你是假的
住在別人身體
我還愛不愛你？

gay

證據呢請問？
唔好屈我啦on9仔

多謝你幫我推post
個個cm都負皮辛苦哂

係你條on9仔找唔到證據係度亂咬人姐
講我係會員潛蟲(#198583)之前請拿出證據

龍仔

文學院毐男
乜乜乜乜慳哥
御埋

之前就係用依個名扮過文毒
依家比人玩返轉頭

睇開啲

上高登連登真係勿認真

我呢幾年都唔少人中傷、惡言
依家一笑置之算

老了 鏗哥都GRAD左做clinet
潛龍係新力軍

門仔係咪仲讀緊？

咪玩啦ching

grad左了 想轉行了
利申工程

我都好想辭

依家根本就唔係做緊我想做嗰行
仲要被人諮下莊咁壓

利申冇上過莊

你個名好似以前高登個位生炒骨巴打

前言：唔少學校老師甚至補習社都鍾意叫學生背範文（話說如果好似林某人咁上堂讀完範文再叫學生番屋企背，咁點解要比錢補習 ）

事實上背範文係性價比極極極差既做法

今日會同大家講下正確讀範文既方法

首先係範文佔卷一3成，姐係佔全卷7.2%
7.2％咩概念？一份大家睇唔起既SBA讀書報告大概係2％起跳（某d懶老師一份讀書報告計10％ ）
卷四佔14％，係範文既兩倍
中文底唔好既同學如果為左呢7.2%硬食十二篇（實際上十六篇）範文，等於浪費左大量操起其他卷既機會，神仙都難救
中文底好更加唔應該背。入大學最少計5科，比你中文由5操到上星星，其他科2233搵邊間收你？

所以我無論自己溫定教人都唔會背範文（論仁論孝論君子可以背少少，少少就夠）
反而應該重點溫出最多既（1）中心思想；同（2）內容大意
大家溫書時亦應該問自己係唔係記得每一段大概講乜，記到已經可以溫下段
某d篇章（eg勸學）比較鍾意考寫作手法，但操熟咁多年寫作手法題的話（唔知係咩可以搵2014 Q3同2016 Q2做做，算係近年最入門既題目）已經識做，問題唔大

當然，唔背範文唔代表唔溫
因為考評局重設範文都係想同學識多d文化概念（做唔做到就另一回事）
大家不妨將背左既範文用落作文／說話度，marker睇到肯定（前提係唔好用錯 ）

希望大家睇完可以比較有效率咁溫中文，有咩關於中文既問題可以隨便問

利申：教左幾年細補習社同日校，CE AL DSE都拎最高grade，而且唔係好似某人咁單考中文，每次都全科溫＋考

自貼以正視聽啦屌！

支持

其實係我

你咪係比人渣lin知位臭雞？

個位*

好人巴最近好嗎

出咗pool未

佢實出到啦

牙龍確實係有米

宿券係乜？

無呢啲野
我咁毒

好人巴呀講緊

你都係

Become another person

女校喎

唔會啦

真好

Ied year1要住hall一定有得住

會唔會拍片上pornhub?

都幾好 如果唔係真係山卡啦到

有咩咁好

臭雞可能冇咩
但應該幾多8婆

Ied邊可以亂咁黎

條友痴撚線毒撚黎

其實都ok
大學站轉校巴
15分鐘到
不過ied算易住hall
計宿分有出現都可以繼續住咁滯

教畜

古惑呀你

還好啦
Btw

唔古惑
我專心讀書架
諗住自修報下中西史同econ果啲玩下

報埋中文玩oral la

早知報中文

中文垃圾科
我讀左成年跌grade

目標5星星？

諗緊報唔報數玩

下年oral做炸彈人 教佢地肥絲中文

又報

報啦
拎唔到高分我接受唔到
更何況我果科點都要考翻個5**先得

我有諗過玩埋中文
但如果玩埋中文
就可能同玩全科矛乜分別

好似好哂錢

做私補？

唔做啦
我中英文都咁差
叻果啲科無人會補習
如果真係碌到教書既話
同老細見工果陣都要話自己考左5**先掂

私補教小學使鬼5** 初中5*都夠la

咁又係

咁可以做中學嘛

同班01講。笑死左，有無笑死埋右

你打算同人補數？

好想證明一次自己
所以我都唔係太玩果啲活動

有諗過
得閒咪搵下私補

你入去講潮文畀考官bam

太玩果？係乜新品種嘅水果？

唔好肥絲上身

youtube cs dojo

絲打免費
巴打自費

唔好怪佢啦
我係佢表哥黎

佢真係絲

我都想讀數

吾信

嗌晒啲野先至話唔要

數好難

讀咗一年都4升4

我唔係潛蟲喎

讀左一年2升2

文科人係咁

私補真係幾正
特別係遇到乖學生

岩
數學係比毒撚讀

報m2啦

真心無特別讀既我
所以有2都算係咁

點搵學生

係咪一定會畀中介抽水

幫我私補數好無
明明細個奧數拎獎
大個唔知做咩唔識數

通常唔乖都唔補習
所以做私補唔洗話要控制個學生

dse數學比文科人讀都唔係太難姐

我諗都係架啦

有諗過

我寧願做一個理科毒撚
好過讀文科得個吉
付出同收穫唔係正比架文科

咩asgs probi做到屌老母

你大學需要m2的話可以一報

3D先難
asgs prob已經算係咁

噉建議邊本

係
我用補習中介搵，兩堂個月冇人工

兩堂*

唔比文理商皆精？

理科撚係好少少既

我淨睇佢片學

邊個網

見有啲係12堂冇人工

我廢呀

12堂

語文科就付出同收穫唔係正比
你覺得文科付出同收穫唔係正比係因為你未精通姐

真係做中介仲好搵

考中文真係唔可以太有性格

我都係
利申：理科除左數學 m1之外樣樣皆垃圾

文科係講果堆中英文同LS啦
但你文科好難自己一個自修

係 我考作文將丫丫啲範文剪剪貼貼變成一篇文

唔好拿LS同垃圾語文科黎侮辱文科

高招

dse文學 歷史 中史 地理自修唔算太難

佢本考評報告話言之成理
任你講
我就寫到好似中史咁
議論文真係

小妹佩服

ls

我搵個網係計頭半個月
要睇吓個學生半個月上幾多堂

Btw12堂真係好誇

前幾日仲諗緊潛龍做乜串咗咁撚多
原來唔係你嚟

當然大學LS例外，好好多

小妹諗起丫丫都濕咗

眼殘睇醫生
龍同蟲都唔識分

你好難高分
始終寫同一樣既野
都唔代表人地比同一樣既分
太睇運氣

係佢

我係你老豆呀

噉串

我好想考數學呀

我錯了
對唔住龍哥

文科就係咁

我覺得自修好難知評分標準

btw 連帝睇咗你個post未

點解

所以覺得自己好撚on9
想當日點解會讀呢啲文科
不過都矛計

好彩我開左個post講返

dse得單星唔知搵唔搵到學生

最大問題就呢樣
自己背完無人改
好似裸考咁去

連狗唔撚做野
屌佢老母西

依家做到老師咪幾好

做爛市開60lor

咁咪幾好

開開心心玩5年

識校長

星期日ar ma

痴撚線

佢老豆校憧

搵到嘅
我有同學5*都幫人補過數

我開34.5

咁不如做補習社

不了 寧願做麥當勞食吓雞翼算

好似係

做下托管好似都50up

有老師做已經跑贏大市

dllm

dse文學認同你最後一句
其他唔認為太睇運氣

python 3.6

睇下你點諗啦
發唔到達但穩穩定定

不過大學文科同中學文科係好唔一樣，所以唔需要介意自己dse文科考成點

補習社幫小學生對吓功課、exercise就ok

聽講而家啲00 10後串過馬撚

我老豆話第一年去做TA
唔好第一年就拎教席
自己做好啲先唔會比人講

都係，叫做有個鐵飯碗(有教席的話 )

if else statement 好方便

一啲啲

啱曬啦

學校搵老婆

讀咗大學三年 過去次次有group projet
啲 groupmate 永遠都係add漏我
等到下一堂再見面 當面問佢地做乜冇add我
每次都係答 係咩 以為add咗架啦
或者 唔記得咗邊個號碼係你
個個sem都要經歷幾次

佢同佢老婆都係咁話
佢地好咯可以唔洗做
50歲前退休

但miss幾時有靚女

兩兄弟唔好嘈啦